曼聯都想7:0??

一分鐘一球，90分鐘

2:7就有佢份啦，傻西獌

嬲？

嬲你打歐霸？死傻西

牙路又改鳩名，做咩咁燥

列D聯呢隊野以為自己好勁
俾我地SO蛇拎黎祭旗永續曼連就岩哂

我係列迷雨果小子

嬲

以為你輸好多

搞咁大輪都係打歐霸

講到曼聯出到線會贏到歐聯咁

3:7有佢份

係，之後應該解散，輸哂去

雨些哥輸咁多走場未

4:7

leeds都唔知踢緊咩

4:0

連迪路夫咁廢都入波

易玩到

想燈到8:7?

多謝你